係咪洗慣朋友錢會有依賴性？

讀緊書
屋企算係有少少錢
兩老收入加埋十幾萬
冇返工，屋企人比錢我洗
平均一個月有8000蚊可以用。

身邊啲fd普通家庭
初初同朋友出去食野消費，
佢地冇錢或唔夠錢我會幫佢地比住先。
因為我比較鍾意食野，有時佢地冇錢出去
我會直情請佢地食，當比錢佢地陪我食飯。
但最近發現有一兩個成日想搵我賣單

其中有個fd屋企算窮，出街不時搵我借錢比佢用
初初係冇乜所謂，但後尾窮到連幾蚊都要問我借
想買野食都直接叫我比錢，同我講佢想食叫我比錢
本身真係唔介意，但慢慢就好似當我財務公司咁
一冇錢第一時間諗起問我借
但又同佢好fd，唔識拒絕
前幾排，我終於頂唔順開口拒絕，之後佢就閪哂面
撇除呢啲樣佢地其實都幾好人，自己都鍾意同佢地出街
我唔想冇左佢地
到底係咪我嘅問題

扮無錢囉可以點

點扮呀 佢地個個知我一個月有幾多錢洗
因為有次啱啱屋企人出零用比我 放左落銀包比佢地見到
講哂比佢地知

你咁樣落去遲早比人整穫勁既
問親你拎錢借錢都有
唔難保以後又會用各種藉口問你借
欠人錢啊 冇錢睇病啊
點解搵你？ 因為你似水魚
真心當你fd既就唔會好似你咁講即刻閪面啦。。正常人咁樣使fd錢都會唔好意思啦
難度你冇諗過自己一直比人利用緊？

你d fd老鳳咁無賴 為左錢唔要面

有班乞衣朋友係咩感覺

onl9 人地當你系提款機

系你老母

朋友唔應該有錢銀瓜葛
借錢呢啲真係盡量都唔會問朋友，好易傷感情

同樓豬一樣
不過身邊朋友都有錢